[7月新番]狂賭之淵 第10話

狂賭之淵官網

PV

STAFF

原作：河本ほむら・尚村透（掲載 月刊「ガンガン JOKER」スクウェア・エニックス刊）
導演：林祐一郎
劇本統籌：小林靖子
角色設計：秋田学
音樂：TECHNOBOYS PULCRAFT GREEN-FUND
制作：MAPPA

CAST

蛇喰夢子：早見沙織
早乙女芽亞里：田中美海
鈴井涼太：徳武竜也
皇伊月：若井友希
西洞院百合子：奈波果林
生志摩妄：伊瀬茉莉也
夢見弖優芽美：芹澤優
豆生田楓：杉田智和
黃泉月露娜：鵜殿麻由
五十嵐清華：福原綾香
桃喰綺羅莉：沢城みゆき

直播link(香港時間21:00)

留言只是想說明仲有人睇

有睇～好正

點解冇乜人討論 d畫風幾正

組長 vs 早見

出左未 今集

出啦
副會長有變聲器

連登仔淨係識睇火影索性改名做火影台喇

得番2集
係咪應該打完個眼鏡佬就冇
利申冇睇漫畫

打埋會長個保鏢

會長 面具人 蘿莉 點夠集數打

三個都唔會打

岩岩由第一話煲到十
好緊張好撚正

個面具人諗起最近幾紅嘅漫畫天空侵犯
btw 一開頭聽佢把聲仲以為男人嚟

顏藝之淵

有排都未會打到會長

係書記

仲未睇
漫畫已經夠哂好睇

成日比人攞黎同啲唔同風格既漫畫比較

終於唔係出千而係鬥賭術

好多人覺得畫風唔岩就唔睇
雖然唔係咩大問題, 但係就錯過左好多好好睇既動畫
呢套野好有張力, 睇完第一集就抖唔到氣追

隻隻game都好有趣
雖然手法大同小異
但係狂賭既角色演釋好好睇

遲下唔知會唔會有第二季呢

要等佢正傳出完選舉大戰先
不過可能出埋雙到出第二季呢